［有圖］草 彅 剛 削 骨 還 父

原本的草彅剛

近期的草彅剛

草彅剛同另外兩位隊友近年活躍網絡界，各自開設社交網留住fans，過去一年又演出舞台劇，過得十分充實。唔知係咪太忙、捱得太辛苦，草彅剛最近瘦到面無三両肉，連兩邊腮骨都失消埋，由昔日四方面變成瘦削面形。

有冇試過 用草剪剪早剪剛

有聲

角度問題

整完樣衰咁多

做得運動多丫嘛

似瘦咗多過整

成個av男優咁

満満満足 一本満足

第2張有啲似任達華

塊面仲好撚方喎 似瘦咗咋

骨同肉唔識分?

削面骨唔係咁喎
似個人收晒脂肪收晒水

高佬樣

好型喎

似瘦咗多啲
佢本身都gay味濃郁
依家勁似gv男優

其實smap最有才華嘅應該係香取慎吾

女大十八變

大口仔